烏龜跌親睇獸醫 有野想請問大家

龜龜跌到殼裂左 一開始有流血 龜頭個邊殼裂最嚴重由背裂到入肉 今日跌完第五日patpat附近仲有血水出 睇左獸醫話食幾日藥 之後要封膠 封住裂左既部分 封膠價錢係三千蚊 請問有大家會唔會知道係咪一般都呢個range ？ 求解答

龜龜傷勢

你係睇邊間？

土瓜環動物醫院

試下再去荃灣享和珍禽問2nd opinion

龜苓膏

買支AA癡番就ok

上網都見到有人話用aa膠痴 但驚痴埋佢啲肉

拎去做龜靈膏啦

會自己好番
宜家好需要補充維他命C
建議開碗橙汁將佢浸入去

唔想睇獸醫可以自己跟住做...
消毒藥水淋一淋佢消消毒, 再包住外面等佢自己埋口
BTW我聽講過最實用既係買塊疤痕敵痴住外面...防水又有少少拉力幫佢埋口。
個缸唔好放咁多水, 個底濕就算, 要買D龜藥撈落食物幫佢補充營養同加快復完, 祝你隻龜早日康復。

但係佢唔食野 醫生開左胃喉 喂食物同藥 醫生個日示範插胃喉 拎返出黎有少量血積 唔知係胃喉傷到定跌親內傷 到今日口角都有少少血 但冇吐血

佢依家唔食野插緊胃喉食野同藥 得閒照下燈 但仍然未自己開口食 唔知點算好

去海天堂拆開嚟幫你睇下有冇傷到肉

要買正野佢食, 個網個主人買鮮蝦毛....

依間之前老屈我隻男仔龜肚入面塞咗蛋，話一係十萬蚊做手術開殻一係就咁食藥，最後都醫死咗

佢都係冇自己開口食 今日喂胃喉食野個陣 見到佢條脷中間位置好似有個洞咁 會開開關關咁 唔知乜野黎 之後佢個鼻仲飛返少少濕糧 依家冇野再係鼻出 應該唔係入左肺？ 真係好驚

Btw依家太氣凍左係咪龜龜唔食野都得？

其實醫生見我個陣講野都幾惡 明明上網寫話好nice 不過好多人都推薦呢間 可能係我疏忽照顧兒童 我都有責任既😕 依家想龜龜平安無事就好 一陣就帶佢去封膠 照x光同抽血

唔知其他龜主點做, 我以前係買左個USB發熱墊(用來暖杯果D),加塊MOUSE PAD係上面, 再LONG個缸上去, 個頂封多塊有窿既舊毛巾(其實係我洗開用到殘)
等佢無咁凍,

個窿係氣管，我果隻之前又係要插喉餵，問咗同一個問題，醫生咁答我

食緊藥要食野啦，同埋佢有冇叫你加暖燈咁？依家未埋口唔知可唔可以比多d水，如果可以深水返 d 的話，買暖管啦

因為病龜要 keep 28 度等佢新陳代謝快 d, 咁先會好快 d的

呢幾日都有開燈比佢呀 佢岩岩自己食左粒龜糧 痾左啲好怪既屎 有冇問題呢？

醫生都係咁答我 長知識了